we connect: 為印尼女記者，討回公道，全港印傭大罷工。

聲討極權政府，黑警成為政治工具。

Untuk kembali ke pengadilan, para pembantu rumah tangga Indonesia di Hong Kong mogok kerja

黑警還眼。

10月中全港大罷工！

排燈節 傳統活動
印度教的燈光節，它在精神上象徵著光明勝過黑暗，勝過邪惡，知識勝過無知，希望勝過絕望。 在格里高利歷中，排燈節在10月中旬和11月中旬舉行。

32:00中槍
31:50左右開始睇

另一角度 黑警走之前亂射

搞大佢

印尼文文宣有無

呢啲等佢地自己發起啦......

推

有冇可能香港同印尼connect?
一齊反極權

如果罷工，成班離地中產實屌鬼

好 記住唔好去搵假難民扑嘢就ol

要煲下先

要搞大佢

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

唔識印尼文，純google翻譯

Push

印尼信伊斯蘭教
你拎印度教出黎做乜

agger

push

印尼關印度教咩事...

樓豬

Er ... Diwali係印度教節日喎